中共終於識玩 想推国歌法就放風推国安法

想推国安法就放風推死刑法

支那人鍾意折中調和 不過我地唔係

［無言］ Now : 民主派傾向留力至六四國歌法表決日